有冇精神科醫生推介？

去青山醫院做左評估先？

唔好睇私家 睇到破產

唔洗轉介？

你有冇自殘傾向架

睇個私家醫生 幾次斷左症再叫佢轉介政府
就咁睇政府等好耐

你睇下揾你果區嘅ICCMW（精神健康綜合社區中心）幫手，佢地可以同你做個初步評估，有需要會幫你約個期睇精神科，睇下精神科醫生點講先。不過聽說公立醫生開嘅藥會比私家嘅舊。ICCMW都會有社工/精神科護士定期同你見面，你可以同佢地傾下你嘅情況。

唔想係到講

情緒問題可以先搵家庭醫生睇。
有好多有精神科文憑，冇睇專科咁貴。
如果反應唔好再要求轉介都ok。

你想揾咩工？正常公立醫院唔能夠隨便公開病人資料
另外，亦都可以由正苦普通科門診入手，同醫生講你嘅情況，有機會醫生會先轉介你去綜合心理健康計劃，呢個計劃係處理有輕微情緒病嘅個案

冇病人同意政府都拎唔到你喺公立醫院嘅治療紀錄。做咁耐都係有病人犯事律政署要求我地先會寫報告，更多係病人要求我地寫報告。

如果睇政府 搵政府工係會check到紀錄的
你情況唔知係depression 定anxiety 所以要斷症好d

你咁嚴重 就去睇醫生啦

有冇人陪去你睇醫生？

誤解呢
有診症紀錄並唔會影響搵政府工
如果有需要請放心睇醫生。

唔會啦 醫院冇權俾呢啲病歷俾僱主